560呎全屋裝修想搵師傅

想搵裝修師傅，大執，全爆大裝除咗電(我外父做電佢話佢自己搞返)
設計已搵，佢只會出圖唔監工
巴打請出招

我做泥水 不過我同另一個泥水師傅拍檔要個幾月後先有期
但可以tg我 睇睇要做咩

岩岩裝修完，可以介糿下我個師傳
Tg我: Helloyellow

上連登揾裝修

接開全屋裝修，有興趣可以tg報個價

屋企人做裝修，自己都岩岩裝修完，可以send啲圖俾你參考下，亦歡迎tg傾下比較下價錢！

咁多人參與， 埋去玩果個一定係傻仔

死路一條